{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076945",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "벤티프레소 가산대륭20차점"
    },
    "text": "ベンティプレッソ加山大隆20次店は平日07:30~17:00まで営業します。 店舗ではパスオーダーアプリを通じて便利に注文できます。 店内で販売しているメニューは、さまざまな種類の飲み物や軽食です。 ドリンクメニューには、コーヒー、お茶、ジュースス、フラッペ、ヨーグルトなど、さまざまな種類があります。 飲み物の価格は2,000ウォンから8,000ウォンまで多様に構成されています。 またおやつにはベーグル、クッキー、トゥンカロン、マドレーヌ、お菓子などを販売しています。 おやつの価格は1,500ウォンから5,800ウォンまで多様に構成されています。 味と品質に気を配るベンティプレッソで、多くの方々のご来店をお待ちしております。 加山大隆茶のオフィスに位置しているこのカフェは、平日の午前7時から午後5時まで運営しています。 このカフェはパスオーダーアプリを通じて注文が可能で、メニューとしては様々な種類の飲み物やおやつを販売しています。 飲み物はコーヒー、お茶、ジュースス、フラッペなどがあり、価格は2,000ウォンから8,000ウォンまで多様に構成されています。 おやつとしてはベーグル、クッキー、トゥンカロン、マドレーヌ、お菓子などが販売され、おやつの価格は1500ウォンから5800ウォンまで多様です。 また、特別ドリンクとセットメニューも提供しており、お店は味と品質に気を配り、多くの方々のご来店をお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベンティプレッソ加山大隆20次店は平日07:30~17:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "店舗ではパスオーダーアプリを通じて便利に注文できます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューには、コーヒー、お茶、ジュース、フラッペ、ヨーグルトなど、さまざまな種類があります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "飲み物の価格は2,000ウォンから8,000ウォンまで多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "おやつの種類は何がありますか？",
            "answer": "おやつにはベーグル、クッキー、トゥンカロン、マドレーヌ、お菓子などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "おやつの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "おやつの価格は1,500ウォンから5,800ウォンまで多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "加山大隆茶のオフィスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェは平日の午前7時から午後5時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカフェはパスオーダーアプリを通じて注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはコーヒー、お茶、ジュース、フラッペなどがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "飲み物の価格は2,000ウォンから8,000ウォンまで多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "おやつの種類は何がありますか？",
            "answer": "おやつの種類としてはベーグル、クッキー、トゥンカロン、マドレーヌ、お菓子などが販売されています。"
        },
        {
            "question": "おやつの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "おやつの価格は1500ウォンから5800ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは特別ドリンクやセットメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは特別ドリンクとセットメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは味と品質にどのように注意していますか？",
            "answer": "このカフェでは味と品質に気を配り、多くの方々のご来店をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 591
    }
}